今日機場集會既人 全部同我入黎!!!

麻煩大家臨走時盡量清理返d宣傳物資，

我見今日機場d職員同保安都好幫手，

佢地d職員到夜晚點都係要清潔，

麻煩大家都幫幫佢地，清理下d地方先離開。

「工程界」遍地開花之踢走大白象工程

推

人手置頂